【蘋果日報】一人一橋建議蘋果改革

1.分類小廣告
傳統報紙既小廣告 其實可以Keep到現金流
要整返個線上版 好多小商店或專頁
係藍營奶共FACEBOOK落點擊廣告
與其俾D仆街賺 我相信黃色小店絕對肯落返廣告係蘋果
如果你可以係實體版 及網上版落D小廣告 收費相宜
可以返到現金流

2.開放課金
肥佬黎唔好再用1990年既思維去諗2020年了
舉例好似打機咁
以前俾錢買GAME/月費制課金
依家已經多數係5%課長撐起收益95%免費玩家/微課
YOUTUBE 都係走廣告費+會員制+直播課金
要將你新聞既價值兌現~課金係唔可以無 ~就算立場都有課金AC
唔好咁萌塞 要用新思維～
課金代表客人可以決定你的價值

3.可以整個專欄介紹非飲食類黃店
係日報連載 強化黃色經濟圈互助之力
由蘋果去FC真黃店 公信力絕對高
4.實體版既蘋果日報 可以做黃店優惠卷
以前我地買報紙~隔一排都會有M記KFC(藍店)既優惠卷
利益係好現實的~藍屍廢老見到有卷送都會買蘋果
同樣地~買實體蘋果有黃店卷~黃店可以精準目標自己人
你撐蘋果我平D俾你 亦可以提供 買實體版的理由
紙媒長遠來講係會繼續縮~哩個無可否認~繼續做吧

大家有更多既意見講提出~希望蘋果日報愈做愈好

【捐錢資訊】蘋果日報慈善基金-撐學生

Push
你send 埋email 比佢地cs 啦

Up

Push

1/2/4都同意
3就不了
蘋果既FC炒過車幾次
荃灣串燒煲扮癌症單野咁快唔記得

復刻風月版, 照顧成年讀者嘅需要

加記者人工先啦

外判個fc責任搞大台
中過好多次飲食男女伏真係唔知講咩好

1. 個app 好撚慢，臃腫，核突
2. 收費系統好撚多bug，唔清晰唔方便

不如出實體年/ 季卡入code係7-11/ok賣

蘋果風月版曾是每個少年的啟蒙

黃果同黃店可以互相扶持